前政協委員透露，共產黨好撚柒腐敗

屌你唔睇都唔知咁腐敗，一個國家唔係為人民既，係壓搾人民既
腐敗到

坐咗監幾耐

啱啱出冊

old news is so 唔識串

國民黨更腐敗先敗走

都知腐敗，但唔知詳情，都幾撚誇張

Sor ,真係唔睇都知佢地咁腐敗

唔明你up咩

但詳細真係唔睇唔知